無聊9up 吃喝玩樂group

不限年齡同性別 會盡量男女平衡返
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
瘋狂搞活動 唱K 食飯 飲酒 睇戲 BG 運動 甚至旅行
乜話題都可以傾 心事 旅行 事業 學業 財經 政治

歡迎自組活動或即興約食飯

男扮女 女扮男 即踢無情講

會儲埋一次過先加人 留左電話請耐心等耐
定期清走潛水人士 定期加人

又係度搵食